【毀猁安】阿仙奴20-21球迷吹水區MCCCXLVIII

#StandWithOzil

又毀猁安

是旦買到件我都開心了

雲加

啲要求要低到咁

想知幾時賣到人多d

梗係蛙同派對是但一件

無追post,唔知你地仲有咩topic想用開住先

硬係形住牛蛙嚟到踢唔返法甲嗰種踢法 始終英超冇咁多空位比你去波 見比比就知 法甲過人易撚到 但係一嚟英超就比人踢撚死

猁已撕 泰咬猁 痺痢連 艾攔猁

對面個隊唔撚係英超

夏維斯已經有少少寫照，有空位技術出眾
適唔適應到英超密集，快速壓迫，要keep住走位配合，對技術型黎講係一道高牆
無從估計

你睇片就知
拿卡好Fit
奧燒，細爆訓練得好 hea

我見用過幾次
不過呢d 無所謂la

以為今晚對痢

今季應該係近幾年最好睇既英超
隊隊啲人都有返咁上下料

saliba隻死人手真係睇咁多次都唔慣

達蛇

扭成朝都扭唔過
最後鳩軟出底線

行去球場奥燒塊面黑撚到

真，佢好多時要1v2，希望佢唔好咁執著要扭人，拉空位傳波好過

自動勝猁

買到先諗啦

拖走到未呀仲未有消息

Arsenal are 99% sure a deal for Houssem Aouar will be completed next week.

Personal terms agreed in principal. Aouar has told friends/family he’s keen on the move. Lyon resigned to letting him go for the right price. Edu crucial in negotiations. €40m + €10m bid incoming. #AFC

It’s true that Aouar waited as long as possible to see if Barcelona, Juventus or Man City would follow up on their interest. He understandably wanted to join a club in the Champions League.

That said, he’s still very keen on Arsenal and is excited about the project under Arteta.

I understand reports of Arsenal’s third bid for Houssem Aouar today are wide of the mark. As reported yesterday, the new bid will be placed on Monday/Tuesday. Probably after the Liverpool game.

It’s €40mil + €10mil add ons. Any other numbers, or reports of bids, are incorrect.

傳左成個夏天
結果開唔到party

又next week

不嬲都係有呢啲煙幕嘢
咁多年都慣咗啦
有達蛇先係重點

包皮都等咗咁多個week啦
唔差咗等埋蛙

下體狗唔肯放姐

阿仙奴一星期=30日

可能edu都預唔到可以一個冗員都賣唔走

俾猁摙
猁奴

法唔法國拿卡係draw foul王

聽日贏波會唔會唔買

蓋清又燈

點解Pepe 唔洗一齊練射門

俾人放棄左

救唔到佢

第一日睇阿犬？

interstella

其實之前個升職新ceo 有講過球員係球會資產
只要有適當嘅人選 適當嘅價錢
球會一定會去嘗試
賣唔到人 可能都係壓價手段

已轉丁佐

曼聯夠清唔到冗員啦

睇係幾好睇
不過得個睇字

佢都ok準嘅

睇睇下都覺得好煩
不如喺其他聯賽物色下替代品好過
幫襯咗佢助長左呢種風氣到時點同人做生意

d隊友都睇緊

好似玩winning咁， 已經升爆到99就要練其他野

引用 BINC 🥰

早兩個月已經係咁講

其實牛蛙
Dribble successful rate 好似好低
大家唔好期待佢可以自己一個推到禁區頂再派牌

我覺得牛蛙黎到
會變左另一個藍斯

車仔夠清唔到冗員
結論：窮先要清

法甲好似水貨多，有陰影。我地隊兩件水貨都已經億2

雖然無睇法甲 但有睇部份歐聯 里昂打反擊多 相對上佢係前場突破成功率會較低都正常 因為多數人少打人多 呢個數據同球隊踢法有關係 未必準確 反而佢腳下功夫唔錯 唔太擔心佢唔適應

佢真係打得起又怕咩你bin

寧願拖平d賣去意甲都唔想益佢

係 之前Partey單野笑鳩Bell比人屌柒 點知佢先係winner

唔係啦 呢個source講野好小心

Party我除左成個夏天褲
未著得番

拖輕鬆偷佢波

未驚過，佢法甲個陣其中一個賣點係football iq高

上場紅撚左，輸埋比蒙彼利埃

佢想早d過黎

好彩唔係冬季轉會
唔驚凍親

ozil
aouar ceballos
創造力300%

一定係啲隊友迫害佢
唔提佢水

唔同意，March 2016 join但係最舊嘅tweet係喺今年8月4號出，根本就係剷晒啲舊tweets扮準，list出嚟嗰堆clients連佢寫嘅文都Google唔到

Grizemann: I know that feel Party

心水清

痴撚線條褲根本就唔啱size

收嗲打左幾多次

0

咩source嚟

今晚錫菲聯都輸埋嘅話
我諗今年佢哋都幾大獲

短d方便

後入 Leah

解放我燒

幾時轉會deadline?
一個都清唔到

仲有8日

10月8

香港時間6號

買唔到party,有咩替代品?

防守-300%

卡叔施華嚟到英超咪踢到曉飛
呢類球員自己適應使乜同佢擔心

Boubakary Soumaré

Mohamed elneny

Party個格俾到人信心一黎就踢得掂英超
牛蛙真係無 你話後面有個黑鳩大肉腸逗住就話
問題旁邊xahka 中路好放題feel

咁薩爾斯堡個匈牙利仔?

即食 vs 長遠

達sir: 佐真奴

呢個真係幾好

但係唔係party替代品啦

大熱人選

其實季初都估唔到
elneny竟然會打得返起

唔係話想浸多年先咩

今晚出佢定出c8

聽晚

做乜個個都係咁講今晚今晚無阿狗

今晚兩個都無份

聽晚睇完廢龍 -> 內戰 -> 睇阿狗

今晚出孽畜會員

睇完阿狗又可以內戰 正到

每個星期內戰一次
好快可以追返之前miss咗啲po

一秒自膠咗
打慣今晚姐

假設買到牛蛙但買唔到Party
利華古遜隻Zakaria點睇 黑色大肉腸Box to box
Xhaka既同鄉

fm好撚好用
仲要後生

聽晚比利大炒 aouar會唔會唔黎

Cantwell 15m

啱唔啱我地用

利華出品水貨味濃
舒爾尼，哈伐斯，利奴

利奴都水貨 20M炸

跟住過多一兩個鐘朝早班師兄幫手接力內戰

抵到爛啦,肯定仲有得再壓低啲個價

新隊長

上季睇覺得 Buendia 勁啲

你話leno小心又引戰

咁快

有無搞錯賣廢龍唔賣垃圾水貨利奴

利奴25m，其實龍門黎講係排12貴

佢都唔係利華

Little同Nobbs都換走咗先輪到佢啫

開定十個po先啦

12

留返聽晚慢慢戰啦，聽晚至少7個角球起跳，高波球球都有得比人入

但呢款球員 而家阿狗而家又唔係好需要

件傻閪不嬲成日失 通常會扮埋跌

無多餘錢買啲冇需要嘅人

羊d ig story 好on9

官宣未

好多都係1,2季就會落番去

半夜波唔睇了

快啲15m轟落balogun

錫菲聯今年廢左

佢地好似買brewster

應該護級都ok嘅
要上年咁好成績就難啲

係咪今晚？要較鬧鐘

係 記得醒

原來一陣有列斯睇

過去果十幾年俾條老野鳩買鳩賣 宜家俾全世界定左個形象就係咁

仲要傷埋個中堅

快d買papa 細梅啦

唔係就降班

渣架，直落算啦

Sheff 個問題係攻力..無穩定輸出 好難搶分

唔得了3點起身睇算，

落返英冠算啦

岩既
自己愛隊踢完其他都唔太重要

今季無左利記Wilson
攻力弱左

屌奶星 星期六日唔洗做牙?

NEW: #AFC in pole position & optimistic about signing Aouar. A fresh larger bid should be submitted at the start of the week [info: @JulienMaynard]

50m扔落去

9點果場完左你都係咁

如果Berge 既發揮穩定，好值得執..但我達唔知會唔會想要佢

太軟啦佢

簽到未啊
打完痢仲唔買真係要反達

星期二day off
可以睇

阿仙奴需要儘快輸一場波

應該借奧燒去加強攻力

聽晚果場先最重要
其他是但冇所謂

壓線搞marketing

駛唔駛輸到8-2

今場係打比戰？

40+10 now or never la diu

比爾沙特登拎埋私家凳去

佢前幾場好似都係咁
有時行嚟行去有時痞喺度

咁早踢既今晚

咪40m+10m

猁冇軒 T6 allison Matip

慕遜加柏

冇兩隻閘就正

上星期咪又係咁

T囝 back in full training

利奴唔差
咁泡菜仔都係利華出品

Zakaria可以一戰 痢狗轟狗傳過

有張伯倫

Kai未算水既 暫時唔覺頂級姐

20年列斯迷

燒勁好多

hat trick 呀

咁咪仲好 我哋當打多個

今季可以剷草了

唔係7:30咩

兩個級數啦

今晚d波早半個鐘至一個鐘

踢法唔同

仆街原來連續兩場猁
如果3殺到

呢場我要正選

達蛇打撚到高普手震啦

修夫基都喺度睇緊？

唔出讓我地?

睇phillips同ramsdale

菲臘斯幾勁

你上場嘅話應該可以好快買到人了

vps式剷草

我唔理 我要正選

下年應該又係比轟搶走

佢好D定Boubakary Soumaré好D?

now嘅佢好啲
潛力嘅海盜暫時仲高啲

去拉素大把正選踢

其實佢前排上過力就咁free走好蝕

炒痢幾多球好

top5 record signing

冇乜非英人位啦

top 1廢中堅

快啲同坦papa一齊躝

我地拍住上

列斯聯咁都唔使輸

躝去德甲拍住上

咁都唔入

反應幾快

好 papa跟唔跟隊？

nxxxx入咗la
laca就射唔到了

尾場垃圾時間點睇

laca勁抽出界

之後就基佬式掩面

聽晚肯定正選仲要踢足九十分鐘勁sharp

Emi都係20m

搞咁耐運桔

RAI: Napoli have informed Sokratis that they won’t sign him this summer. Koulibaly is staying

列斯幾勁

望住由leno朋友隊去到而家日日話要賣 水貨，真係好撚慘

有10-12m收返

列斯啲後防幾廢

太上，好多時一埋到嚟已經係中堅

輸人唔輸陣

好正ga，睇住呢d人嘅咀臉

屌大波已死

Kai唔係傳統10號啦

最愛利奴

你盲反夠未

毀猁安x2 ok

輸到爆廠

Kieran Tierney

Tight left groin before West Ham United (h) on Saturday, September 19. Now back in full training.

坦狗可以躝了

佢唔走我地無錢買人

Nketiah平均入球距離係4碼
D走位點解可以咁勁

走左都無錢

T仔好返實在太好

仲有兩日我地就重登榜首

係 你可以功成身退了

你肯走未

夠鐘打J

等緊利華報20M

2M就夠啦
快D走

你自己賠錢解約啦

小禁區之狐

屌 錫狗又起機了
我哋再下場打佢哋

唔起機下場搵我地出氣咋

當達sir流？

又出洛迪高

Alli又無得出？

最後一季嘅朗尼=laca

今季買返嚟梗係用下

你係打工仔你會唔會咁做

我會

搵保鏢做啦屌你
做油安保鏢仲好撈

澳洲成功人士唔計

我係兵工廠左路保鏢

轉職mma成就更高

Both Thiago and Alisson could both miss Liverpool's game vs. Arsenal due to injury, reports The Telegraph

驚左牙達走定場先

唔出都夠做
留力雙殺獌

幫對方做保鑣

空龍唔入

咁細力

諗住食硬

會然高拿仙納(留隊)同美斯達菲(世梅)躝未
等緊錢科水 拿拿臨

列斯右閘係我廠青訓 叫A0

左腳用右腳射係咁上下

洛迪高做緊乜鳩？

無20m唔走

完全唔入局

係咁甩波

拿狗

拿狗pr

29歲先第一次踢英超
leeds以一班英冠級數球員
真係踢得好好
今場踢到好似主場

法國幫做野

冇睇玩具發現高安基隊金塊收咗皮
幾時課水啊

個法國龍好勁

洛迪高會唔會心諗: 英超咁難踢

年年科水年年臨尾柒

今晚好多波睇
21:00 熱狗
23:00 Aouar里昂第100場告別戰
23:30 鏝 vs 李城
02:45 羅馬 vs 蛆
03:00 愛狗戰舊主

2:00睇狼隊好過

個矮撚好獨食

有蘇達度feel
運動戰應該入唔到波

呢兩年都有d被放棄青訓喺其他隊上位
好似閪布朗後防，ayling ,ac個非州仔，法界甲都有幾件，依家冇得出場果d可以賣左作佢，加多條二次轉會收費

係咪賣balogun 去錫
佢哋啲前鋒咁廢 佢隨時有機會出場

原來積基卡仲踢緊
當年守龍收我哋皮

唔肯俾錢

好似成38歲

鬥攻幾好睇

買左列斯盤 又無賭過

錫菲聯嗰個齊陰佬成日摸自己個頭做乜撚

係
以前呢D波真係唔會睇
依家個個都有組織有逼搶過癮好多

屌你老母 個矮撚做乜鳩呀
真係好憎呢啲獨食撚

列斯好波

終於入

頂得靚到

呢球洛迪高都叫做有功勞

又絕殺

錫菲3戰0分

好睇，但太夜

aouar上場紅牌仲有得出？

前鋒廢 降班膽之一

Bamford

睇幾場
Ayling真係幾好

有書唔讀走去踢波

上季咁勁

夏利遜勁到

列斯d鬥心勁到

阿同列斯聯以前係咪有牙齒印？

撚鳩rodrigo

已經停咗一場了

換走洛迪高

驚佢送12馬

洛迪高

屌，又係最需要起機嘅時候對阿仙奴

Leeds呢隻打法都唔知捱唔捱到季尾
仲有西ham 富臨 西布朗 般尼 AV呢D

洛迪高彈出彈入

阿狗青訓

今季既錫菲未必起到機
前鋒把握力差到

比爾沙好激動

應該得.. 始終英冠踢既比賽場數比起英超而家仲多. 所以我又唔覺得體能會唔得，反而諗人腳夠唔夠班打

leeds好波

哈哈哈哈佛大學

Leeds之前出哂名主動留班
以為升硬都可以嘔返哂出黎

leeds咁打法咪同黑池一樣
d波勁好睇 不過拜拜

愛狗教既阿記贏唔贏到呢隊Leeds

22場不敗 食菜咁食啦

兒子今場又四粒？

起碼俾人射廿幾腳

熱狗盤

Partey後備

捱唔到啦，如果唔係武漢肺炎等佢抖咁耐都未必升到班，不過護級就夠嘅

軌3戰4分，列3戰6分
列>軌

爭啲咁快入波

列斯呢幾年都係上半季英超水準 下半季英乙

卡數個龍

我地3戰9分

個龍上身

愛狗起碼輸5球

最後一場下體主場

熱應該穿唔到盤

個龍又救

又救

卡數個龍好勁

咁撚近都救到

希望開到party

不過之前歐聯對紅牛都係擺後備

祖連頓快手

每日星報獨家（太陽報也對該報導進行了轉載）:

某車路士球星的模特兒女友出軌了一名阿仙奴球員，兩名球員均不知道對方的存在。

這名藍軍球員在今年夏天還為女友支付了三天豪華酒店的費用，而後者卻正與一名槍手幽會。 但這名車路士球星對其並不知情，這場鬧劇在一年前就已經上演。

他們是在一次旅行中通過共同好友介紹認識的。 隨後兩人在社交媒體聯繫，這名槍手邀請了女方來倫敦遊玩，藍軍球星在不知情的情況下為女友安排了酒店，司機，以及機票。 報導稱，酒店的位置與該槍手球員家很近。

一位消息人士透露：“好像這倆隊的火藥味還不夠似的。這個女孩一直在和他們兩人見面，但直到現在，兩名球員依然不知道對方的存在。兩人都在跟 她聊短信，安排時間陪她。”

“但就這名女孩而言，她年輕、自由、單身，所以她想跟誰約會就跟誰約會。當藍槍兩將最終在球場上相遇時，這事情肯定會變得更加有趣。”

amn 魅力太吸引

究竟係邊位ace

嗰場傷

T仔

似係牙叔

講真 成隊得T仔同leno夠料食女
其他唔係宣明會就係禿頭

條女可能都係宣明會樣呢

卡數會唔會入波先

牙叔好似食開重口味

Xhaka呢

忙住湊仔啦 邊有時間食囡
諗諗下比比鳥都有可能
大家 model 同聲同氣

找卡數少少攻力都冇

熱狗竟然肯主攻

mon夠po未？

因為找卡素主守熱狗局攻啫

有得唔攻咩

熱狗入了
盤穩了

-6

卡數完全唔掂

買左..過關

上場有睇已經知，好垃圾

孤寒波唔清出底線

kane 勁撚到

個波慢到咁 都可以傳到出黎
找卡數班後衛真係呢

禿頭都可以食女

卡數個龍幾勁

我仲串埋下體會

應該係有季阿記同曼聯爭緊英超冠軍， 俾Leeds 贏左搞到冠軍俾左曼聯，都好多年前既事， 嗰時個爭冠形勢我唔係太記得， 但好記得俾基維蝦入波

圖都冇張

輸貪心

摩兩季....勁撚到

我串左拜仁大波波

牙傾轉左型？

前阿狗Hayden廢d定舒維爾廢d
兩件又唔識攻又唔識守
前面冇埋麥詩敏
打毛？

搞咩死熱狗勁左咁多

冇勁過係紐記太廢姐中下遊不嬲佢地靠前邊搞掂

進攻好似活躍左

紐記睇落冇form 冇進攻火力，所以咪好似熱刺好勁咁。

錫飛連應該降班

炒肥賓請布魯士
係班主真係仆街到無人有

t仔咁毒似係練完波即刻返屋企果d

前兩日睇左套野 你個名幾正

Son 好撚fit

最慘既係炒左先俾錢買人

兒子勁到

中柱中眉

Saka做咩派帽比人

個背靚撚到

saka呢D避孕樣黎架啵

啲鬼妹好鐘意班黑鬼

叔食勁多女

熱狗好撚勁....

BBC呀
係囡都鐘意啦

Tyreece John-Jules voted MOTM in yesterday’s Doncaster Rovers win

笑得好淫

新宣明會三子反轉英甲
(medley coyle John-jules)

似啲女想色叔

要不是兒子屈機，熱狗早就完蛋了

last game

代表咩

竟然夠膽同坦克咬手瓜

張圖好明顯係暗示88 Aouar

英國未到10月已經咁凍

thank you and goodbye aouar (lyon)

拜狗落後

fbi

賭徒
場場買

mon住佢完場有冇喊

食完蛋糕好躝啦屌你老母

正常第100場都唔會突登印 除非係最後一場

無link ，now無得睇

下盤係咪可以gel定頭

貼飛gel啦

講得好！

完場先貼

告別版波衫

屌你老母摩狗 我cap 左son

找卡數d死球頂輪哂

去psg啦

cap 左傾 入左兒子 屌

無啦啦點會loan俾你

interested by 定interested in先

講緊佢？

psg邊有錢
舒服仲貴過比比鳥
買細爆la

不嬲

咁大膽

咩AV黎

熱狗應該10完場

熱狗啲波真係好撚悶

依家英超最鍾意睇列斯聯

Party告別戰

白禮頓

紐卡數個龍唔錯 遲啲買咗佢

維拉（睇個龍）

白禮好睇中下遊最迷呢隊 好有球味

仲有愛字頭，睇雙禾

牛蛙告別戰

唉 牛蛙正選既

睇下半場尾段?

告別戰

獌狗吧

找卡數d中場散步咁 攻又唔郁 守又唔郁

鏝城無鋒陣

原來佢可以打343右翼

之前rashford走去congrats列斯爬返上黎
比獌迷屌到仆街
要剷tweet say sorry

左翼啦

係成隊都係咁

廢到仆街

卡數踢三場得兩球中龍

布魯士你可以有咩期望

佢有我地黑星卡路爾

100場 你可以走了

睇到而家先知卡路爾踢緊

真係幾好睇
般尼應該係英超入邊最悶

咁party 坐後備又有咩啟示

臨走前幫里昂護定級姐

又開下盤，賭球太易玩了

下半場入場告別

先31歲

無謂再諗 接受埃及 C8

如果下半場都唔出呢 ?
又有咩啟示

堅尼想當年好似收左夏蘭特個老竇山

驚整傷過唔到體測

分析正確

串埋落去？

紐卡素個龍好勁

福頭柒到 唔知頭唔知路
自己踢緊個隊應該做下功課
借將都識搶口啦

真核都躝？

鏝正前傷撚唒

呢到好多反沙的

反沙=反達=唔識球

祖亞靈頓廢能到on9
傳球波都傳失

熱輸12碼未

handball啦屌你

卡路爾作用就係將波頂落人隻手度

Auba亂畀like激嬲兵迷

【Now Sports】奧巴美揚近兩季為阿仙奴立下不少汗馬功勞，又剛與球會續約，究竟因甚麼事激嬲「廠」迷？
據英媒報道，事源來自一個社交網絡Twitter的發帖，那個發帖以法文表示：「奧巴美揚（Pierre-Emerick Aubameyang）值得在拜仁慕尼黑、皇家馬德里、巴塞隆拿、曼城或利物浦等球會效力，而非留效阿仙奴。」而此發帖卻得到Auba本人的讚好。

結果引來一眾阿仙奴球迷的不滿，其中一名「廠」迷表示：「如你認為你值得在更好的球隊效力，那就提出轉會要求，你並不是第一位球隊隊長這樣做。」另外亦有球迷不滿並留言：「看到奧巴美揚讚好這個發帖，我感到想嘔，他究竟在想甚麼？」「我不明白為何在對利物浦前兩日發生這件事，他真的很愚蠢。」

31歲的奧巴美揚曾一度盛傳受到大球會的垂青，但結果他以25萬鎊周薪與阿仙奴續約至2023年。Auba 2018年由多蒙特轉投阿仙奴，至今上陣112場入72球。

圖片來源 : ©AFP

熱狗應該冇錢過數

12m啦

叫糊

睇var

吹啦仆街

紐卡素全隊黎講咪算係咁

卡數12m

屌 卡路爾兩球都對住隻手嚟頂

熱狗豬12m

球證好野

熱狗咁都要失分

邊個射

入左先講

Callum Wilson

VAR公道
支持球證執法

而家就口響
到發生自己到時就會啞撚左
其實呢啲波好易輸

wilson

入了

摩佬

yeah

爽到呢

單頭賀狗
中左再推弗賴狗

12m

唔反var了

迪亞好野

1:1 goal

支持嚴正執法

搞掂

嘩哈哈哈
熱狗抵死

多謝球證

爽到

又小畫家劃直線 肉撚酸到

半場收son玩撚大咗

各隊教練嚟緊一定會指示球員喺禁區入面將個波踢向對方嘅手度

去熱po睇吓 笑死

好撚仆街

抵啦

實改條例啦
遲早實有隊專練踢落人隻手

旁述話新例？

handball 不嬲改變方向都會判penalty?

球證好波

有無人一齊爆閘答未

雖然熱狗失分係開心
但真係好on9 卡路爾球球都瞄住隻手黎頂
足總要改例啦

條友得個頭識踼波

熱狗失分固然要笑啦
不過呢啲手球 又真係好難講
跳起又好難收埋對手係身
大家笑時笑 要好好諗下個問題

奶埋個下盤全餐

摩狗離埋場
快啲打俾蘇斯克查問佢買左plan幾錢啦

邊個傻鳩熱紅咗

Kane紅？

點撚踢呀
咁又12m

紅左kane?

好合理喎

到我地先算

其實呢啲就無計 條例太閪 應該嘈多一兩周會改

慘到

以後瞄住隻手黎射咪算

kane紅牌？

改左例 勁易輸手球

死熱狗躝啦！

唔會改啦
依家改咁樣之前蝕左個D點計

on9仔

臨尾要追和既話實斬波
斬波就好撚易中手球

難保下次到我地中招

Kane red card

球證好波 支持嚴正執法

咁樣和+紅Kane

好彩咪季初
條例咁西一定玩死強隊

起碼睇足一季

啲球證好似差佬
嘈? 紅鳩你

靠pepe搞到人12碼啦

追住隻手黎射

愛蛇一早計好哂

我買左$200熱盤
但搞到熱和左、紅一個開心番

愛蛇又嬴

諗出嚟嗰個係咪坐輪椅未跳過

唔係72m買黎做咩

你後繼有人
我針能哂

痴線黑能到
daddy咁都要嘔番兩分

我廠就係需要呢啲人

咪係 呢條例根本係on9
找卡數成場都唔知踢緊乜
淨係尾段出卡路爾頂人手有d威脅

串左列斯下體
諗住走盤過關 點知斷埋
再賭過 今晚米蘭串西維爾

咩事紅牌

聽講苦練左好耐

講真 呢個新例真係好撚on9
阿狗遲早受返

爭頂呢D好難望到實一實
個個都好似卡路爾咁頂法仲使玩既

咁買Kane 紅牌有冇錢收

癲佬

投訴過激

我唔玩了....頭寒今晚好邪.

轉台睇Aouar

無依條例都成日黑阿仙奴架啦 有咩分別

抵啦死熱狗

愛蛇

其實依家禁區手球係點計 琴日曼聯水晶宮車仔都睇到我好混亂

下下咁樣 射死球練射人哋隻手算啦

以後後衛退到禁區就要雙手擺後，跳起就要雙手交叉擺喺胸前

雖然笑熱狗
但條例真係好on9

其實唔難....

睇曼城李城好過啦

有無買曼城

好撚開心
特登唔熄link feel到唔會1-0完場
結果

根本唔合理，依啲人嘅正常反應嚟，依家咁我專射手就得，使鬼咁辛苦射龍

曼城讓太深 skip算
似贏波輸盤
呢期李城個勢好似唔差

睇半個鐘先轉台

黑得仲金.....
下下VAR翻睇我地啲野

過倒數就有12碼 過唔倒就...

kane係直紅定兩黃一紅

找到卡數未

鈕記唯一一球射中龍就係球12碼
好痴線

買了李城

但佢舉到咁高

今晚真係要開香檳
熱刺被迫和Kane 紅埋、牛蛙里昂最後一場

係 跳高點樣縮手跳 cls 直頭反智

有本事真係可以練

直紅

Nbc個女主播

以英超進攻球員嘅技術應該都唔太使練
無縮手就踢落去

真
尾段係咁投訴手球根本有心裝熱狗伸隻手出黎

岩呀
狗有兩隻手已經唔合理
所以判12碼無問題

呢場skip啦
愛狗預佢輸
但今時今日既疤又好似軍心散哂
難買既唔會買 唔會倒錢落海

下場熱狗都只係聯賽盃對軌 冇乜影響

其實呢啲情況真係好撚尷尬

講真布魯士呢啲垃圾撚樣又係破壞足球
好撚憎睇佢 教親啲波都西到爆

李+2冇得諗？

爭頂個D最容易伸隻手出黎

講真咁樣12碼對本身踢得好既球隊好唔公平
如果你話罰死球都合理啲

Nbc嗰幾條友因為十二碼問題搞到嘈交咁滯

咁基佬果啲係咪要升值了

紐:一分已袋

fake 斬佯起對面防守球員
然後射手
12m

UPDATE: Jose Mourinho's assistant coach, Jose Sacramento, received the red card - not Harry Kane.

鏝個後備

唉
2日夾埋豬能哂

但佢戰術成功
季尾就係呢1分整到唔使降班可能你又唔係咁睇
但真心ON9
即係以後場場都要狂攻咁制
起碼有兩球buffer唔怕衰呢D鳩波

今晚好多爆冷 下盤多到數唔哂

傾依下紅都幾慘
尋日曼聯咁多個完場圍裁判咩都冇

痴線
得1碼背對住
你教我點樣爭頂隻手唔駛平衡
憎熱9呢D 都判成季要以後1入禁區苗手踢

今晚抖下輕鬆睇波算啦

好耐未見過英超球證咁公正

少少地咪玩下囉
今場最城無前鋒 後防出加西亞同ake

以後真係有個位叫首席射手

做返件好事

係 拜狗又輕鬆輸多球
下盤gel到

英超啲選擇性VAR真係

皇馬尋日都嚇撚死人

係 護到級就係成功
近年下遊想踢地面啲嘅都收哂皮
不過純粹好憎佢咁解

呢個我都買咗廿蚊

依個已經閪到費事屌

玩到出神入化 黑得仲勁過冇VAR嗰陣

有冇link
係美國果陣經常早起j女主持

阿仙奴喺2019–20英格蘭足總女子盃準決賽嘅對手係曼城，比賽將於香港時間10月2日02:15舉行

尋日曼聯今日紐狗都係咁
熱狗白狗都因為咁無咗分

執返20蚊啦叫做 買過關好過啦如果想刀仔過大樹
鳩買都可以變幾千
買入球大細串角球大細串埋啲心水主客和
我成日都係咁 拎啲零頭串
我狗會又好咩都好 都係咁玩
執唔少嫁 一日最多玩3注呢啲
中咪中唔中咪當捐錢

有諗過拜狗 不過諗起呢幾日深盤全部下盤

同埋我地打強隊玩防反都好易出事
粒波8成時間喺我地半場
總有機會出現呢啲波

屌，原來唔係紅kane，係紅助教

Contact between PSG and Chelsea. PSG want Jorginho on loan. Arsenal still interested by the italian player.

@telefoot_chaine #mercato

其實係 所以今日笑熱狗係可以
但係認真討論既話 呢條條例未必有利我地
高波個個球員都要平衡身體實有時手會開左
好易12碼

李城尼迪迪後備都無係咪準備入我廠呀？

同男子組又係準決賽對曼城
曼城好似入咗唔少兵

到時我地求奇換個中堅入去當中鋒用
鳩斬入去屈返佢地手球咪得

傷十二星期

Mari

真正入廠

有名你叫布老土

下場瞄住VVD對手臂

前鋒得個31歲兼經常受傷嘅Ellen White，冇正式嘅後備

Not welcome Jorginho

好似手都有分前臂定上臂
上臂係唔會吹的

我地隊無VAR得益呢個玩法

拿卡咁大個龍門都射唔準 點射手臂牙

遲啲爭頂個個都做掩住耳仔嗰個姿勢實無死

係咪仲想用廢爆換佢

牛蛙打緊攻中

Greenwood呢
佢咩料

Antonia 好殘

攻強過守嘅左閘

拜狗cls 希望下體中到啦 12m唔入幾驚又贏波輸盤

牛娃係里昂最後一場

靠牙羊

拜仁都玩輸波買人

後防廢到咁
買我地世梅啦屌

原來頭先熱狗咁精彩
睇咗一陣就熄咗

好on9

都幾無聊
找卡數對住摩佬都俾人撳住嚟打

aouar太易跌
黎到英超變韋舒亞

拜狗應該好睇D

反達了

咁不如買韋舒亞

我都差d錯過咗場好戲，但係心諗尋日尾段咁撚精彩，今日都應該差唔多

我係見呢到D師兄個個恥笑即刻開返黎睇

踢法似邊個？

隻加西亞做乜春變咗頭套狗

原來熱狗兒子傷撚埋 咁大勇黎傷真係陰9公

Nasri

馬列c cls

屌

快到

好多人爆熱閘

靚燃到

知錯

咁撚靚

右腳都射到掛晒網

第一球起腳就黎料

爭標組有對手了

比比有馬列斯七成就好

嘩馬列斯靚撚到

好撚靚

Partey 後備出咗場

當年又係因為窮簽唔到
結果依家比更多錢買個窮人版

var算唔算搞衰緊足球

係咪真士田個名太柒邪住個球員

告別球迷

馬列斯對住舊主隊慶祝

人地個陣一心想去疤塞

Son狗原來傷咗

用var個堆人先係
本身var好事嚟

阿達可唔可以練到pepe好似馬列c咁

水貨底好難搞

足總盃pepe ko 馬列斯啦

牙Bell錯撚左了咁

有無人好憎拿玻里...

本身賣到koulxxby 都叫papa free黎

條友無料 又成29歲 獅子開大口 叫咁貴

垃圾球會

最後一場 farewell

Son 傷 hamstring

阿達教左就快一年
好似無邊方面比比似馬列斯

現家曼城都唔要賣唔出啦

除咗大家都係非洲人同法國嚟都諗唔到

So9仲係好勁
希望今年so9對巴狗入波

抵撚佢死啦清唔到水貨

啱啱開 咁快1粒

Delete ac la diu

之後攬住美斯慶祝

頭先入咗熱狗狗竇睇睇
見到個po頭榮譽個list真係笑撚咗出聲
南區慈善盃 傑志中心挑戰盃 AUDI盃
班熱狗唔覺得柒架咩？

難啦
馬水正職翼鋒黎
青蛙唔太算係

可能真係會

見佢打里爾會打前面

70m開到90m
賣唔到真係抵佢

柏G又處刑牙鼎個頭

鏝點解有隻頭套狗

史達寧個頭做乜撚嘢

我地有saka仔

正想問

扮施治

同類球員有獌狗隻福
你見兩件都拉唔撚到邊

12m
做比so9啦

saka -> sterling

係。所以抵撚死

李城今季應該都係上唔到上遊

我地搶左佢pepe 托 加比爾 leno

李城波皮都掂唔到

過一兩年低價過祖/國米啦

下盤腳震

仲以為馬列師死左腳

渣土上季咁都嘔返歐聯位出黎

佢哋呢排有冇傳話要買人

好似臨尾都不歡而散

法國爆到7彩都可以放人入場睇

咪嗰隻cantwell

又p得幾似

So9入了

傳想買般尼隻中堅Tarkowski 但50m俾人reject左

柏g 個look 好型

巴狗 朗奴高文後悔未

50m已經痴線 咁都reject仲癲

其實佢個笑容可唔可以寬容d

3m買ospina都知佢乞衣啦

其實係幾正

聽都未聽過

不如20m買細梅

點會未聽過
好穩陣喎
雖然唔知關唔關般尼防守體系好事

屌又sell

Sor 係30m 50m好似係西咸開 但條友唔想過西咸

RAI: Napoli have informed Sokratis that they won’t sign him this summer. Koulibaly is staying

咁papa點算

我意思係50m 都reject

其實papa細梅踢中遊夠晒有突

留隊

佢之前好似話中東有offer

依家啲中堅多到可以組隊阿仙奴二隊

希臘要唔要啊

準備farewell party

拖佢咁耐 本身早一季過去拎英超

但大半係垃圾

係咪半場緊

係我哋搞farewell

佢原本都有啦

點解唔sell埋自己
打包兩件

So9兩粒
明剃巴狗眼眉

佢有自知之明 10m都冇人要

我留隊奮戰，拎返狀態了

真士田

Party出左黎之後唔係好入局
係咪心不在焉

做咩唔射

個中文譯得好柒

個心係阿

真廁田

屌你 footybite d link錯哂既

中堅，全部都係中堅

我為大家介紹個球員

收嗲ok?

我地有一隻可以踢中堅防中右閘

好撚悶

李城完全唔逼，好悶

連布魯士賽後都一齊屌個手球rule

哥狗啲波係咁
猜撚到頭暈
仲要lead住一粒
失眠睇一撚流

係有品既就唔好射入啦

66.67％攔截成功率

睇嚟唔逼仲好，冇空位俾人exploit

但已經輸左一粒

屌還屌

一分唔撚攞呀

嗰球角球

既然30m 買唔到tarxxxxx
就買我地呢隻啦 踢到三個位 幾抵

有無人有派對link

半場練射手博十二碼

不嬲都係搓波當防守

咪囉 拎到係我本事

破大巴神招

係咪起碼要打埋呢季阿達先可以好似哥狗鏝咁擺咩人都打到套form

等睇狼隊

唔賣

諗住輸一粒打反擊有得搏和，但啲反擊比人截晒

12碼

係咁攻門喎

Walker

12碼！

獲加

睇足咁耐波 都話獲加係弱智 真係無講錯

頭先喺隔離都咁明顯

屌你老味 50m

哥狗

下盤重燃希望

好嘢可以緊湊啲

射得好勁

無左阿達
連里昂都輸埋

李城件紫色都幾靚

唔使射手已經有

知你鍾意

日能日12碼

華Dee又真係射得幾靚

獲加好on9,咁樣拉

今輪咁多12碼

係場撚場

爭標組update

阿
利
愛華頓
阿士東維拉

你on9好多

曼城可以開turbo了

真心覺得ok

佢同傾射12m 都係好穩

以後場場追入球大

哥狗係鬼咩人都得

聽晚之後得返3隊

洗鬼練波咩練射手仲好

哥狗係咪要後防
我地比世梅 papa你啦

李城真心唔差第一球只係輸運

依度阿po黎

睇睇下曼城原來 矮陣

買咗喇，順便清埋奧達文迪

所以你都唔好入來了

Dias唔睇好

Fm神人

頭套佬踢得幾好

又話返疤塞

見到頭套狗就憎

fm 同 grimaldo 兩個必簽

尊重啦

驚達蛇都係會破唔到呢type

發覺迷基追撚住收嗲黎咬

起碼用波幾好啱哥狗嘅
防守就唔敢保證
施華都柒到咁

里昂入未

佢150步笑100步

Happy班尼斯得速度
技術勁廢

累死我廠

佢25 一定要狙擊

德甲又準備下盤，賭球易到

放心
阿狗唔會有

Sterling 弱化版

唔駛12碼都贏到

開季真係好多下盤

其實呢啲點破

兩邊斬?
一扭幾?

其實都唔算
早一個星期上盤都多

雲式彈彈波

遠射爆破

Pepe一下遠射

阿狗唔會有 但對家有 比人12碼

你啲killing pass

你個名已經夠二五

未夠鐘就吹半場雞

比人黑哨12碼

達sir儲緊錢係聽晚過數

射人就比人反擊

屌已經星期一

李城買多隻翼就勁

里昂狗廢到

now個英超廣告都恰鳩我廠

沙拿射門
射中holding手臂
12碼~~~

之前以為格蕾會成材

買左了
羅馬隻under佬

成班波都想走
無心踢

里昂0:1！

下年歐霸都唔使踢
牛蛙已經搵唔到留低嘅理由

達狗同佢c父一樣鍾情水貨

牛蛙離開依隊閪波未？

里昂個主席仲話留牛蛙爭前四

NBC嗰兩條友真係為咗熱狗嗰球手球發嬲

阿記邊個食咗廢車條女呀 咁壞嫁

不過我欣賞

今年已經無歐霸踢啦

NBC條友仲黑緊面

法乙前四

呢條友成日出口術 唔使理

留係到咩都冇，仲唔過黎

今晚其實想買疤 不過隊波就散咁 驚佢地贏唔鳩到愛狗

愛狗喎

佢出完口術9日後拿卡就官宣了

講真條友咁大諗頭未必養得熟

法甲又得返觀眾
法國冇事啦咩？

唔關佢事 係里昂閪

Just a flu

片?

愛狗有負碌足球 22場不敗

一日萬幾人確診

其實好難講 朗奴高文都唔係好野
讓一球其實讓唔起
驚佢和波

唔比入場場波都蝕錢
Think it is a flu算啦

阿娃走啦

外國不嬲當流行感冒
有無事都放人入

朗奴高文教波垃圾

法國琴日14,000確診，39人死
唔係flu係咩

里昂在禁錮牛蛙

有美欺唔驚啦

前場始終有級數 愛狗波都淨係識斬兩邊

所以讓一球 唔係幾敢扑落去 似撚賭仔和波完場
盤都無得走 又唔想買愛狗盤支持佢
skip算

阿狗都好耐未紅過中堅 有d唔慣

Arsenal defender Sead Kolasinac has announced the launch of his own eSports team, Gamma Gaming - @gg_gamma. 🎮 #afc

愈睇得多愈覺得水貨味濃
帶兩下波就比人撞跌
射門射上十樓
要party算了

手娃心不在焉 等緊過黎

波都未踢得掂 搞咁多野
快躝啦

原來partey又冇正選

睇英超會唔會俾人撞到彈去後備席

party出到黎無耐已拎黃
用返埃及算啦

佢冇左正選好耐

其實兩個都唔使，我廠已經夠力稱霸英超

都得

認真咩

踢蝗鏝上晒力wor ，呢場佢心不在里昂姐！

有人想join未

你想去利雲定屎浩克？

gg gamma vs m10_esports

利華有錢啲
就快大家要改口叫我做電競師

只要今年練好啲斬波+12碼就夠

個心一早抵達倫敦
係俾面老人家先踢埋第100場 走得好好睇睇

Arsenal defender Sead Kolasinac has announced the launch of his own eSports team, Gamma Gaming - @gg_gamma

傷咗就黎唔到
緊喺hea住踢
雖然我廠好鐘意傷都照買

1001

奧燒準備出場